一場拳賽睇到哂連登仔質素

一路話人揀人打
宜家贏左又話黑哨
講埋賽例都仲係要踩人
公開分紙又話買通

一面講港獨
另一方面
有建立民族認同嘅機會又踩鳩人
平時有啲新聞講香港乜乜乜第一
又淨係識踩
跟手就講奴性，工時，乜乜七七
香港民族認同感就係咁樣消磨哂

拳賽扯到港獨你係得既

運動有助建立民族認同
你反唔反對？

港足比賽噓國歌
之前港足對支那隊團結撐港隊
從中再建立身分認同同區別香港同支那
咁係最貼地入屋

連登仔不嬲社會最底層 見人成功就眼紅 憎人富貴厭人窮

有強力部門唔想香港人成日講香港精神

為反而反 今次連登仔真係有問題
本土人唔支持都算 仲要踩
有晒所有論點論證支持又要反

好好地一場拳賽
星如係俾人頭撞頭又話中咗人一拳
我有睇直播 星如係中好多拳 但好多拳都foul 相反細心睇 星如好多拳都直中河野個頭 計分呢點高過河野好正常

利申 唔好星如 但理性睇個比賽 確實星如真係贏咗比賽

唔好為反而反 話乜打假賽黑哨收錢 望到都覺低質

憎人富貴厭人窮
一句總結連登仔既小農dna

好少理班on9

依到太多社會垃圾，一向低質 認真討論我都係轉apps 番高登

典型支那基因
憎人富貴厭人貧
總係覺得個世界圍住佢轉
睇唔岩就死雞撐飯蓋
從不嘗試理解同接受
好在呢班人多數淨係鍵盤上出現
現實中就變返做小農
畏首畏尾，最驚就無左份工

之前冇問題咩 ？
連登仔不嬲垃圾黎嫁喎

講到你自己唔係連登仔咁

利申:無睇拳賽